[{"question": "https://www.zhihu.com/question/301192914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301192914/answer/529003386", "content": "\n\u7b49\u81ea\u5df1\u53d8\u4f18\u79c0\u4e86\u518d\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\u8fd8\u6765\u5f97\u53ca\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591405956", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26541011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26541011/answer/568036381", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294701927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294701927/answer/585956102", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27091429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27091429/answer/558167419", "content": "\n\u5973\u8ffd\u7537\u6700\u5fcc\u8bb3\u4ec0\u4e48\uff1f \u6709\u54ea\u4e9b\u5751\u53ef\u4ee5\u907f\u514d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027873/answer/584855972", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4e0a\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311394387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311394387/answer/591016385", "content": "\n\u5982\u679c\u597d\u83b1\u575e\u6765\u62cd\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307960107/answer/580004047", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864681/answer/578522380", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u6700\u4e45\u7684\u53d8\u7f8e\u5c0f\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592575018", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/574715606", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39535110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39535110/answer/591463361", "content": "\n\u6e7e\u533a\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283286033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283286033/answer/591236350", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7fdf\u5929\u4e34\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u5374\u6ca1\u6709\u516c\u5f00\u53d1\u8868\u7684\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310638526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310638526/answer/592976117", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311197506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311197506/answer/589557208", "content": "\n2019 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u8282\u8054\u6b22\u665a\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311318509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311318509/answer/592800538", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u4e0a\u5927\u91cf\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u4e00\u661f\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306189311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306189311/answer/591876661", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u519c\u6751\u7a7a\u5de2\u8001\u4eba\u665a\u666f\u60b2\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36841424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36841424/answer/586404814", "content": "\n\u5386\u5e74\u6625\u665a\u7559\u4e0b\u4e86\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u7ecf\u5178\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311286025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311286025/answer/591120650", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u6d77\u5916\u7968\u623f\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311479208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311479208/answer/592457264", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u7528\u4ec0\u4e48\u8bcd\u6765\u5f62\u5bb9\u73b0\u572820\u201430\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311513279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311513279/answer/592110865", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u3008\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u3009\u5fc5\u987b\u88ab\u53eb\u505c\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/591712769", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/591715999", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290428189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290428189/answer/572863142", "content": "\n\u8521\u5f90\u5764\u771f\u7684\u5e05\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311286025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311286025/answer/591418721", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u6d77\u5916\u7968\u623f\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311308382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311308382/answer/591504346", "content": "\n\u4e07\u8fbe\u64a4\u8d44\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u73b0\u5728\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/590254238", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52308.0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290611367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290611367/answer/590037082", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u98de\u9a70\u4eba\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311074767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311074767/answer/589505081", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852\u67082\u65e5\u665a\u6768\u8d85\u8d8a\u5c0f\u53f7\u88ab\u9ed1\u7c89\u653b\u9677\uff0c\u5e76\u88ab\u8feb\u6ce8\u9500\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311003683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311003683/answer/588967369", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u79d1\u5b66\u5bb6\u9996\u6b21\u53d1\u73b0\u85cf\u5728\u75c5\u6bd2\u4e2d\u7684\u670a\u75c5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311012176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311012176/answer/588149420", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u6613\u4e25\u9009\u4e8e\u5e74\u524d\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5 2 \u6708 1 \u65e5\u88c1\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/130458311", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49754447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49754447/answer/561908331", "content": "\n\u4f60\u4eec\u771f\u7684\u4f1a\u7ed9\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u5dee\u8bc4\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302955256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302955256/answer/582172001", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8305\u53f0\u9152\u4f1a\u906d\u5230\u75af\u62a2\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297777678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297777678/answer/570117073", "content": "\n\u6361\u5230\u72d7\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301884603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301884603/answer/552159444", "content": "\n\u5982\u4f55\u6587\u827a\u8868\u8fbe\u201c\u6211\u60f3\u4f60\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591256929", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278138667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278138667/answer/580929290", "content": "\n\u4ece\u6280\u6218\u672f\u89d2\u5ea6\uff0c\u52d2\u5e03\u6717\u8a79\u59c6\u65af\u7684\u5f31\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274857343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274857343/answer/580120099", "content": "\n\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294783324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294783324/answer/574357964", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u795e\u79d8\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307591213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307591213/answer/572844392", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9flag\u4e0d\u5012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301768678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301768678/answer/568301495", "content": "\n\u5973\u751f\u6700\u8ba9\u7537\u751f\u5fc3\u52a8\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39652291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39652291/answer/567863272", "content": "\n\u672a\u6765\u8fd1\u5341\u5e74\u6700\u8d5a\u94b1\u7684\u9879\u76ee\u884c\u4e1a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301768678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301768678/answer/569477462", "content": "\n\u5973\u751f\u6700\u8ba9\u7537\u751f\u5fc3\u52a8\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275244312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275244312/answer/561844182", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u73b0\u5728\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u5b87\u5b99\u4e2d\u6700\u9ad8\u7b49\u7684\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20093001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20093001/answer/550087653", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u5f04\u6e05\u695a\u81ea\u5df1\u60f3\u8981\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/250314411", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311288281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311288281/answer/590999504", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u9e23\u8c22\u5434\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/591312826", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u81f3 8.0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30878980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30878980/answer/523860671", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u602a\u7684\u6b7b\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300482402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300482402/answer/588434566", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u571f\u6216\u8005\u7279\u522b\u7684\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u548c\u7b7e\u540d\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u4e0d\u60f3\u52a0\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288293959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288293959/answer/591671942", "content": "\n\u6bdb\u5766\u5382\u4e2d\u5b66\u3001\u8861\u6c34\u4e2d\u5b66\u300c\u786c\u300d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/592403874", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u81f3 8.0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591343914", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/589973735", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52308.0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/590187044", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52308.0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/589930989", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52308.0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288275102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288275102/answer/588441825", "content": "\n\u548c\u4e00\u4e2a\u4e0d\u4f1a\u804a\u5929\u7684\u76f4\u7537\u804a\u5929\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19561688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19561688/answer/559376961", "content": "\n\u8fd1\u89c6\u773c\u5982\u4f55\u6062\u590d\u89c6\u529b\u6458\u6389\u773c\u955c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29768430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29768430/answer/588543972", "content": "\n\u7f8e\u5973\u4e5f\u6709\u811a\u81ed\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27941707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27941707/answer/592542027", "content": "\n\u76f4\u7537\u80fd\u88ab\u63b0\u5f2f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310679305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310679305/answer/590346990", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28734382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28734382/answer/592496721", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/592948091", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311318509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311318509/answer/592561001", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u4e0a\u5927\u91cf\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u4e00\u661f\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311498987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311498987/answer/592492079", "content": "\n\u5ba2\u89c2\u6765\u8bb2\uff0c\u4f60\u73b0\u5728\u8fc7\u7740\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff0c\u5bf9\u6b64\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592398659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311234387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311234387/answer/589918575", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u51fa\u73b0\u7684\u5218\u6148\u6b23\u88ab\u9ed1\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309591854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309591854/answer/591542439", "content": "\n\u4f60\u5403\u997a\u5b50\u4e00\u822c\u80fd\u5403\u51e0\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/591377313", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u81f3 8.0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/591897988", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310829276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310829276/answer/587226781", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u6e90\u5f55\u53d6\u5230\u4f2f\u514b\u5229\u97f3\u4e50\u5b66\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311286025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311286025/answer/591736337", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u6d77\u5916\u7968\u623f\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/591047368", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52308.0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19603240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19603240/answer/578731606", "content": "\n\u5728\u6821\u5927\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279551802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279551802/answer/590510526", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u521d\u9ad8\u4e2d\u91cc\u6240\u8c13\u7684\u300c\u793e\u4f1a\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311110475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311110475/answer/588788012", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u964d\u4ef720\u5929\u540e\uff0c\u5929\u732b\u4e0a\u7684iPhone 8 \u548c iPhone XR \u9500\u91cf\u63d0\u534780%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277577266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277577266/answer/532116915", "content": "\n\u4f60\u7406\u60f3\u4e2d\u7684\u5b8c\u7f8e\u6237\u578b\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296368004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296368004/answer/575866748", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u65f6\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296942073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296942073/answer/530057870", "content": "\n\u7537\u751f\u6536\u5230\u559c\u6b22\u7684\u978b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310356935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310356935/answer/587193362", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u7528\u8fc7 Kindle \u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267451468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267451468/answer/567057393", "content": "\n\u5355\u8eab\u597d\u591a\u5e74\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u8131\u5355\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308457217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308457217/answer/582665053", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44258030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44258030/answer/448730540", "content": "\n\u5982\u679c\u6d77\u76d7\u5c1d\u8bd5\u52ab\u6301\u4e16\u754c\u5404\u5927\u56fd\u7684\u519b\u8230\uff0c\u52ab\u54ea\u56fd\u4f1a\u6b7b\u5f97\u6700\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298369845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298369845/answer/524003453", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8bf4\uff0c\u5728\u8def\u4e0a\u78b0\u523010\u4e2a\u7a7fAJ1\u7684\u6709\u51e0\u4e2a\u662f\u771f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24955595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24955595/answer/580718919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5168\u4e16\u754c\u53ea\u6709\u51e0\u4f8b\u7684\u7f55\u89c1\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299200926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299200926/answer/544659111", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u6708\u5b50\u91cc\u5a46\u5a46\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307334134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307334134/answer/564608557", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\uff0c\u65af\u5927\u6797\u56e0\u4e3a\u77e5\u9053\u4e86\u65e5\u672c\u4e0d\u4f1a\u6d3e\u519b\u624d\u6562\u628a\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u5e08\u8c03\u56de\u524d\u7ebf\u3002\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4e0d\u5e2e\u5fb7\u56fd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310681355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310681355/answer/586122591", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8dea\u611f\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306451331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306451331/answer/557997661", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u8fb9\u8bf4\u7740\u4e0d\u6c42\u8f93\u8d62\uff0c\u5168\u90fd\u968f\u7f18\uff1b\u4e00\u8fb9\u5bf9\u4e00\u4e9b\u4e8b\u5b5c\u5b5c\u4e0d\u5026\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48353094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48353094/answer/556858924", "content": "\n\u4f60\u6700\u9700\u8981\u7684\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u653b\u7565\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/555194360", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/592357396", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30809663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30809663/answer/541370813", "content": "\n\u5728 58 \u540c\u57ce\u4e0a\u4e70\u5ba0\u7269\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301058710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301058710/answer/547409179", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u661f\u5df4\u514b 2018 \u5e74 12 \u6708\u4e0a\u7ebf\u7684\u300c\u661f\u4eab\u4ff1\u4e50\u90e8\u300d\u65b0\u4f1a\u5458\u5236\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311479208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311479208/answer/592447099", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u7528\u4ec0\u4e48\u8bcd\u6765\u5f62\u5bb9\u73b0\u572820\u201430\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297553844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297553844/answer/583014277", "content": "\n\u7238\u5988\u77e5\u9053\u5b69\u5b50\u88ab\u6027\u4fb5\u4f1a\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310638526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310638526/answer/592692139", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311318509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311318509/answer/591827944", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u4e0a\u5927\u91cf\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u4e00\u661f\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310318122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310318122/answer/590364718", "content": "\n\u770b\u5b8c\u300a\u98de\u9a70\u4eba\u751f\u300b\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}]